<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Vorstellung</title>
    <link>http://paulagtoni.com/de/</link>
    <description>Recent content on Vorstellung</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Sep 2020 17:03:44 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://paulagtoni.com/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Abschlussprojekt</title>
      <link>http://paulagtoni.com/de/projects/fotography/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://paulagtoni.com/de/projects/fotography/</guid>
      <description>Objekterkennung in Stadtbildern aus Google Street ViewDieses Projekt basierte auf der Entwicklung eines Algorithmus einer Datenbank, die durch Extraktion von Bildern aus Googles Street View entlang verschiedener Routen gebildet wurde. Dieses Programm ermöglicht es auch, einige Parameter zu ändern, um die verschiedenen Objekte zu erfassen, die wir in einer städtischen Umgebung mit unterschiedlichen Merkmalen und Verzerrungen finden können. Dann haben wir einen vorab trainierten Objektdetektor angewendet und die Qualität der Erkennung für die verschiedenen Bildgruppen bewertet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2. Confinamiento</title>
      <link>http://paulagtoni.com/de/blog/second_post/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Sep 2020 17:03:44 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://paulagtoni.com/de/blog/second_post/</guid>
      <description>Hola! Estoy confinada :(</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>1. Ich stelle mich vor</title>
      <link>http://paulagtoni.com/de/blog/post1/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Sep 2020 18:28:47 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://paulagtoni.com/de/blog/post1/</guid>
      <description>Hallo! Nun, als erstes stelle ich mich vor: Ich bin Paula aus Madrid. Ich studierte Ingenieurwissenschaften an einer öffentlichen Universität in der Nähe meines Hauses und als ich sie schließlich beendete, stellte ich fest, dass ich in der Zwischenzeit den Wunsch hatte, zum Studium zu gehen. Ich habe immer in der gleichen Stadt gelebt, im Haus meiner Eltern, also hatte ich mich immer mit den gleichen Leuten umgeben und musste nie alleine neue Leute kennenlernen (in dem Maße, wie ich mit Leuten eintrat, die ich bereits kannte).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>